是日記者會必問

- 就警員昨晚舉槍指向市民及記者，昨日回覆指情況電光火石，
生死一線，同事生命受成脅必須開槍平亂。
但為何元朗721時，市民生死一線，生命受嚴重威脅，
卻沒有開槍平亂，反而調頭離開?

- 就警員昨晚踢向跪在地上的街坊，昨日回覆指動作自然反應。
那請問如果有人在市民面前跪下有動作(如表演,行乞或其他活動)，
市民是否可一腳踢向他，而不受法律制裁?
如果此情況應交由法庭判決，是否指該涉案警員案件應交由法庭判決?
還是警員執法時，將不受基本法的任何規管?

利申: 琴晚無睇曬記者會

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞 13:00 見

日期: 2019．9．1．13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

同意

記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

仲要問埋點解搜身同拘捕要人跪地
既然見到有人下跪就踢係自然反應，咁強逼班人下跪係咪為左踢佢哋

神級
好笑得黎又好中POINT

得閒就麻煩巴打推多幾下呀，
P牌推唔到。

幫你推啦

推呀推 推呀推

推一推何妖辦公室玻璃線左

推一推 何妖老豆老母嘅墳都線撚埋

推呀

有咁既事?~

繼續推

有啊，好似荃灣嗰個線低左

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10